{
  " Settings": " 設定",
  "Settings": "設定",
  "Common": "基本設定",
  "Display": "顯示設定",
  "Proxy": "網路代理",
  "Plugins": "擴展程式",
  "About": "關於 poi",
  "poi-description %s %s": "poi %s 基於 Electron v%s 和 React.js 開發，是一個開源的跨平臺艦隊 Collection 瀏覽器。poi 的遊戲行為與 Chrome 一致，原則上不提供任何影響收發包的功能。poi 僅提供基本瀏覽器功能，擴充功能請等待擴展程式開發。",
  "Database": "掉落資料統計",
  "Wiki": "更多幫助與指南檢視 poi wiki",
  "Proxy setting": "代理設定",
  "Success! It will be available after a restart.": "儲存成功，重啟軟體後生效。",
  "Proxy protocol": "代理類型",
  "proxy": "代理",
  "No proxy": "不使用代理",
  "Proxy server information": "代理伺服器詳情",
  "Proxy server address": "位址",
  "Proxy server port": "埠",
  "Proxy server requires password": "代理伺服器要求密碼",
  "Username": "使用者名稱",
  "Password": "密碼",
  "Encryption algorithm": "加密方式",
  "file": "檔案",
  "Experimental": "實驗性功能",
  "PAC address": "PAC 位址",
  "Advanced (require restart)": "高階設定（需要重新啟動）",
  "poi port": "poi 埠",
  "Default: 0 (Use random port)": "預設值：0（使用隨機埠）",
  "Allow connections from LAN": "允許來自區域網路的連線",
  "Will connect to server directly.": "將會直接連線網路或者通過全局 VPN 存取網路",
  "Times of reconnect": "網路錯誤重試次數",
  "It may be unsafe!": "任何本地重試都不能保證絕對安全，斟酌使用。",
  "Save settings": "儲存設定",
  "Save": "儲存",
  "All of the plugins": "全部擴展程式",
  "You must reboot the app for the changes to take effect.": "關閉或者開啟擴展程式的設定在重新啟動後生效。",
  "Some plugins may not work before you refresh the page.": "部分擴展程式需要重新整理遊戲頁面後才會取消復原工作。",
  "Layout settings": "布局設定",
  "Delete cookies": "刪除 Cookies",
  "Delete cache": "刪除快取",
  "Success!": "刪除成功。",
  "Edit custom CSS": "編輯自訂 CSS",
  "Failed. Perhaps you don't have permission to it.": "開啟失敗，可能沒有建立檔案的權限",
  "Browser": "瀏覽器",
  "Confirm before exit": "關閉前確認",
  "Set this in the OS X App Menu": "請在OS X頂部App選單中設定。",
  "Notification": "通知",
  "Enable notification": "開啟通知",
  "Enable notif sound": "開啟聲音",
  "Construction": "建造",
  "Expedition": "遠征",
  "Morale": "疲勞回復",
  "Docking": "入渠",
  "Others": "其它",
  "Slot Check": "出擊檢查",
  "ship slots": "船位檢查",
  "Warn if the number of free ship slots is less than": "船位少於此數量時警告",
  "item slots": "裝備檢查",
  "Warn if the number of free item slots is less than": "裝備少於此數量時警告",
  "Layout": "布局",
  "Use horizontal layout": "使用橫版布局",
  "Use vertical layout": "使用縱版布局",
  "Split component and plugin panel": "切分元件與擴展程式面板",
  "Language": "語言",
  "Cache and cookies": "Cookies 和快取",
  "If connection error occurs frequently, delete both of them.": "如果經常貓，刪除以上兩項。",
  "Themes": "主題",
  "Game resoultion": "遊戲解析度",
  "Adaptive resolution based on the window": "解析度隨窗口大小自動調整",
  "Input address": "輸入位址",
  "Set as homepage": "設為首頁",
  "Zoom": "縮放",
  "Zoom level": "縮放比率",
  "Screenshot Format": "截圖格式",
  "Screenshot Folder": "截圖目錄",
  "Cache Folder": "快取目錄",
  "Advanced": "高階設定",
  "Advanced functionalities": "高階功能",
  "Disable Hardware Acceleration": "禁用硬體加速",
  "Editing DMM Cookie's Region Flag": "設定 DMM 地區 Cookie",
  "Prevent DMM Network Change Popup": "遮蔽 DMM 網路變更警告",
  "Use SVG Icon": "使用高畫質圖示",
  "Enable Smooth Transition": "啟用平滑切換動畫",
  "Use Gridded Plugin Menu": "使用網格式插件選單",
  "Plugin update": "擴展程式更新",
  "have newer version. Please update your plugins.": "有新版本。請更新擴展程式。",
  "Check Update": "檢查更新",
  "Install all": "全部安裝",
  "Update all": "全部更新",
  "Disable": "禁用",
  "Enable": "啟用",
  "Outdated": "過期",
  "Update": "更新",
  "Updating": "更新中",
  "Latest": "無更新",
  "Remove": "刪除",
  "Removing": "刪除中",
  "Removed": "已刪除",
  "Manually install": "手動安裝",
  "Install plugins in settings": "在設定中安裝擴展程式",
  "Plugin error": "擴展程式錯誤",
  "failed to load. Maybe there are some compatibility problems.": "的載入失敗了。可能存在相容性問題。",
  "Notify when expedition returns in": "遠征通知提前時間",
  "Notify when morale is greater than": "疲勞度回覆至此時通知",
  "Plugins are installed successfully.": "安裝完成",
  "Install failed. Maybe the selected files are not plugin packages.": "安裝失敗。是否選擇了正確的安裝套件？",
  "Install complete": "安裝完成",
  "Install failed": "安裝失敗",
  "Install": "安裝",
  "Installing": "安裝中",
  "Installed": "安裝完成",
  "Reinstall": "重安裝",
  "Error": "錯誤",
  "unknown": "不明",
  "Install directly from npm": "直接從 npm 伺服器安裝",
  "Input plugin package name...": "輸入擴展程式的包名",
  "Drop plugin packages here to install it, or click here to select them": "從文件安裝擴展程式。\n亦可将安裝套件拖至此處",
  "Drop plugin tarballs here to install": "将擴展程式安裝套件拖至此處安装",
  "Select npm server": "選擇 npm 伺服器",
  "Open plugin folder": "開啟擴展程式目錄",
  "Search for plugins": "尋找擴展程式",
  "Connect to npm server through proxy": "使用代理連線至 npm 伺服器",
  "Developer option: check update of beta version": "開發者選項: 檢查 beta 版擴展程式更新",
  "Automatically update plugins": "自動更新擴展程式",
  "Other settings": "其它功能",
  "Boss key": "老闆鍵",
  "Press the key, or Esc to cancel": "等待按下快速鍵中，或按Esc取消",
  "Disabled": "快速鍵未設定，點此處設定",
  "Display \"Tips\"": "顯示「小提示」",
  "Stop Loading When Game Loaded": "遊戲載入完成後停止載入頁面",
  "Create shortcut on startup (Notification may not be working without shortcut)": "啟動時建立捷徑 (禁用後通知可能不會正常工作)",
  "Show network status in notification bar": "在通知欄顯示網路狀態",
  "Volume": "聲音",
  "Flash Quality & Window Mode": "Flash 畫質與視窗模式",
  "Data version": "資料版本",
  "Update data": "更新資料",
  "Display Final Stage Notification": "顯示最終戰提示",
  "Safe Mode": "安全模式",
  "Poi is running in safe mode, plugins are not enabled automatically.": "Poi 運行在安全模式下，擴展程式沒有自動啓用。",
  "Enter safe mode on next startup": "下次啓動進入安全模式"
}
